switch 3國無雙7

想問爭霸戰有無得雙人玩？

小弟淨係識自由戰教雙人玩..